自認電腦高手入

學識左deign Pattern 同 OOP 之後仲有咩學?

學做it狗

學下點乞食

Keyword: 軟件工程師的鄙視鏈

點樣先叫學識?

學完用唔返出嚟

linux

同問

做乜勁？

開各間 U CS curriculum 自己睇下啦

學扎鐵好撚過啦

你學design pattern同OOP嘅目的係乜先？
如果係programming，還有大把野學，例如algorithms，functional programming。

學下點樣唔好打錯字
如果唔係有bug 都唔知衰乜

達成鄙視鏈，就可以去下一層

學做人，學處世

學下點樣dup code

Data structure

學換光管，換水，影印，練力幫女同事搬野

學下點樣盡快離開呢個範疇
脫離OT同離開長期通宵工作

哪有女同事

咁慘

木工、電工，CAD/CAM, STEAM

Distrivuted / large scale system design